消防頂上警隊個位, 係咪最快解決到問題?

再慢慢請返人

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

消防治港1

消防治港2
救港救人

問題喺個制度
邊個上都會係黑警

解散垃圾警隊
消防光輝香港

人會腐敗
好既制度會防止人腐敗

咪天真
根本有警就會阻疑民主
邊個做一樣

起碼會做返實事, 唔會周圍𣪩人掛

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

以後改口叫消防處處長做「一哥」，盧偉聰含 la